lihkg 識響

深夜上緊lihkg 果陣碌碌下聽到有滋滋聲 發現一掂個mon 就有聲 唔掂就無 同時quit app 去上Facebook 又無事 有無巴絲有同樣問題？

利申iPhone 7 plus

更正 淨係吹水台先會響

唔好意思 原來 最新同熱門都會響